唔係講笑，我呀哥個女朋友好黑人憎，正一賤人黎

都唔知點解我呀哥返左工,都要上黎,又麻煩,一日沖3次涼
都唔知係咪冇屋企,個身又臭,以為自己好得,我都唔會理佢
明明有屋企, 又唔返, 走去住我同阿哥屋企度
仲要成日用到個廁所濕哂！！！我唔想有個無聊人係我屋企呀

上面個d都好少事 我算！！
最大問題係佢唔番屋企拎衫沖涼,佢拎左我d衫
!!!!!! 初頭一件兩件件我都算啦
但佢跟住連底衫褲都攞我d黎著 仲要係無問我既情況下自己拎黎用
到我發覺點解會唔見左咁多底底個陣，我問呀媽啦！！呀媽話唔知，直至有次比我發現佢唔只一次偷我既底衫褲，我就係呀哥面前串佢話佢，跟住呀哥都同我唔好意思，但係個賤人仲若無其事，同我道歉都無句
岩先阿哥落街買野，屋企得番我同個賤人，個賤人就係度比說話我聽，話我根本無男朋友(我同男朋友好耐先叫一次), 激到我阿！！！！！
忍唔住上黎開po發洩下！！！！！！！我屌你老母阿阿阿阿阿阿阿

好耐先叫一次？

見
嬲過頭打錯

又係邊到抄返黎？

屌你老母
我火遮眼個時咪搞事
滾無心情同你玩

共用底褲

係
個種感覺真係好噁心好核突囉
屌，初初唔知仲會繼續照用
後尾發現左每次佢用完還番我都即扔

當面屌囉
唔係想點？
香港既自由都係要自己爭取啦
你唔屌呑聲忍氣唔係仲想有人幫你下話？

貢惡架

屌，你咪屌鳩佢囉
唔屌唔鬆化

btw,我而家先知你係女

無人講過佢阿哥條女喺真女

2個男人著埋同一條底褲

個賤人好識扮野
阿哥幫住晒都算，最慘佢扮野搞到阿媽當正佢賢妻良母個type
叫我小小事唔計啦
好嬲阿屌！！！！

岩先阿哥落街個時嬲爆爆同佢嘈左幾句
阿哥番上黎就即時吹耳邊風唔知講咩

網絡上性別有咩咁重要

滾啦

唔撚係呀話底底都拎人嚟著?

睇到一日沖3次涼以為係講緊林雪瀨屎

我後生過佢咁多
佢唔介意
但係問題我介意阿屌
問都唔問就拎
仲要次次都唔帶，正一賤人

我地全家都知阿哥同你玩下，唔係認真

都唔知佢咩事一日可以沖咁多次涼
發燒燒上腦

成件事好撚奇怪 先唔講佢有冇禮貌呢個問題
係正常人唔會咁做 點會拎一個唔熟悉嘅人啲底衫褲嚟著㗎
你當住阿哥面前屌鳩佢啦 反面都要屌

柒少陣啦
書面同口語本身通用
打字唔畀用書面？？
惡過共產黨阿柒頭？？

連登冇女呢個錯誤觀念一直根深蒂固

肯定唱衰你啦
仲使問

你呀哥都好大責任
由得佢咁搞

重要架，我同女仔好有風度
你睇下我對邊dog幾有風度

屌人前學番好d中文先啦鍵盤戰士
無打殘體打書面又唔得
照你d柒頭諗法所有書面=支那狗
你咪用晒口語打囉

之前有條柒頭仲好笑
我打工資佢叫我打人工

最低人工而家幾錢阿

死狗公
見邊狗係女就有風度

要幾撚痴線先會著人地條底褲

好撚污糟 共用底褲
可以點拆

當住你老母同呀哥面前大大力屌撚柒佢
有啲人唔屌唔鬆化
一屌就笠水

Btw 久唔久拎走你老母同呀哥啲底衫褲，等佢地身同感受

樓主豬西

減肥操大隻 下次打撚柒佢

唔做狗公點食女呀?=.=

咁你到目前為止食到未阿

每日四次
每四個鐘一次

屎？

btw,我只對靚女有風度
U是唔是?

唔洗對我有風度
扮咁耐男人一早慣晒

有冇圖
等連登巴絲幫你討伐一下

睇錯，即奶

個賤人唔知係咪阿哥feel到我嬲爆爆，佢主動請我食甜品，而家唔嬲了

嬲完
勿推

講笑者
入得娛樂台就一視同仁

唔講呢D啦
講返你個D
一係叫你呀哥搬啦

睇黎唯有鎖住晒啲底褲。其他鎖唔到既，咪直接唔洗任得佢著囉

你既底底只係值一碗甜品

樓主係咪住tuen mun??

勿推阿屌你老母

你起下我底我係5p台既人
幾時係娱樂台阿

佢都儲緊錢，唉唔知點

下次再係咁先算

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

呀媽叫你唔好計較
咁你咪拎呀媽啲底褲俾佢著囉

睇到最尾先腦補返樓主係女

女人不嬲睇心情做人
勿推

都話唔係瀨屎
瀨屎條褲有架嘛
我有無呀

好
齊心合力

佢請你食甜品都係

我識得有個朋友佢條女好撚臭
而且仍有個呀妹

係咪大陸妹

係
永遠唔會停既戰爭

我打完先睇到你話勿推
一定要講埋呢次

你條蛋散成日入娱樂台9up仲話冇
一碗甜品搞掂
你都幾易氹

屌
勿推
覆唔切

如果林鄭請你食甜品，你會唔嬲嗎?

屌爆佢老母
真係咪推啦好無

好耐先叫一次床？

滾你老母死大陸閪
躝屍趌路啦

樓主唔覆我我講中左?

文化水平咁低學人做紅衛兵玩文字獄
我係你就縮番入閣下老母個閪

你到底係巴定絲...

佢住深圳

一時男一時女，你係陰陽人？

偷男人底褲著，你呀哥條女真心癲

柒撚到駁唔到唔敢正面反駁係度玩小學雞
嬲嬲豬喔

臭GE女人我做咁耐人只係見過一次
所以你一講我就諗起

書你老母面語咩，又唔見你屌條女個陣有上網咁既聲氣？
躝呀，滾乜撚野呀？煲水呀你老味？

底底咁個人點拎來著呀？ 仲有爸爸呢
好奇怪

送畀你
希望你屌柒埋林夕

傻閪

一日沖三次涼 個身都臭？

作曲填詞同日常交流撈撚埋黎講，你咁撚無腦唔恰你恰邊個俾人恰到咁真係有原因

真定假

正常人寧願買紙底褲都唔會用陌生人底褲呀嘛？好撚嘔心

拎伯母啲底褲俾個賤人著

作曲填詞唔係要書面？？
上網打字就反而唔可以用書面？？
你都幾好笑
同條傻閪肥絲一撚樣
2種都係通用係度玩文字獄

你作文用晒口語囉
文字溝通都一定要口語？
而家口語溝通？

唔好再兜喇，好撚尷尬，你自己摺埋一邊啦

係咪你駁唔到咋

而家係咪口語溝通緊阿
答我阿？？
笑

打殘體阿，質素同素質個d你屌我無問題
而家書面都講到要抹殺埋就知紅衛兵文化水平有幾高

廿一世紀仲有文字獄呢回事

所有衫底褲收起晒，唔好俾佢搵到，
惡過佢，你先係呢間屋主人

你一時口語一時書面語，仲唔係大陸閪？

你見過有大陸閪唔係全書面？？
駁唔到咪出聲
滾字係咪唔打得你講一句就得

我知你地想捉大陸閪
問題你文化水平高少少先得唔得阿
同肥絲一撚樣捉人錯字自己都錯到仆街

係咪又要捉我呢回事呢3隻字呢？？
因為我唔係打呢樣野

如果捉我滾唔用得
唔該捉埋我打「呢回事」

偷你野就直接報警啦，淨係掛住開post

I know that feel 樓主
阿哥有個濕鳩女友真係好難頂
我阿哥仲要想娶佢條女返嚟同我地住
樓主阿哥條女咁西嘅話真係要諗諗計，唔係第時好似我咁，直到就嚟結婚已經太遲

樓主你嬲到出面就輸左
呢d野要玩就要鬥智
佢既然會偷你底褲 你就放d痕粉落去
佢上黎沖涼你就閂水制 或者收埋哂d用品
趁佢沖涼熄熱水 同佢鬥長命

已起底，鄉土式廢文

0/10

完全明你感受
我呀妹之前都會拎我底衫褲著 有時話完佢仲要嬲返你轉頭咁 真係嬲到反艇
你仲要比外人著 比我實會指撚住佢個鼻來屌 乞兒來架你？

鎖房門啦

你真係好廢

你又叫你條仔上去（扮）著佢條底褲 再還俾佢囉 咁你阿哥就會知問題係邊

借個位po